可唔可以幫我推俾前線手足睇

前線手足 首先多謝你地辛苦咗咁多個月
鑑於而家你地身邊邊個係狗 真係好難分辨 引至裝修鶳究竟係邊個做無人知 當然大家都話呢個時勢已經唔使再理外人點睇 但係記住民主係一場鬥人多嘅遊戲

關於裝修 鶳我有少少意見

黑店-指曾令手足受傷 曾出賣港人
（麻雀館 党鉄 美心全部業務 優品 係例子）我個人認為應該大裝 裝修時不妨留返幾隻大字話俾人知點解會有裝修工程 呢啲舖頭無實際嘅貨物 例如iphone ipad 唔會俾人趁火打劫 優品就係舖頭門口set rb
註： 党鉄必須大裝 手足死傷最嚴重

紅店-泛指支那生意 黎香港呃香港人錢
呢啲係舖頭外面畫下畫寫下字
（近期常出現嘅係中移 中銀 小米 三中商）
個人認為出版有自由 賣咩書都有自由 所以粉飾門面就足夠

藍店-其實背後只係一班生意人 講到底都係為錢 我地罷食罷買就得

鶳方面

只有口角者 可以唔理 展現我地有言論自由

講粗口者即係擾亂公眾秩序 綁起幫佢紋個身 我以後唔講粗口

赤手空拳但係先郁手者 手足有權自衛 制伏後走人

持有武器者 鶳唔該

核爆都唔割
光復香港 時代革命

講得好